「重要」下星期日9.29 主線得一個全球反共大遊行！出嚟啦香港人！出現其他活動撞期！

我想講嗰日開始出現其他地區性活動同時舉行 但是9.29 嘅戰略意義一啲都唔輸得過10.1 我希望各搞手中局為重集中火力谷9.29大遊行, 如無意外地點必然是港島求各路英雄一齊搞好反共大遊行啊, 我見到有又一城塞商場同埋荃灣中學生晚會希望你地是唔知9.29有遊行而撞期, 可以嘅話手足幫手改期。

原因有二, 規模必然相似915, 到時候荃灣晚會一定圍補等拉填數。再者我真是唔明你塞商場除左製造conform zone比和理非介走遊行人數外有咩意義

929只有港島反共大遊行，屌你唔好再撞期啦好沒兄弟爬山，各自努力唔是咁用㗎，原因上面講左

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

求其他搞手大局為重 唔好是929當日搞活動啦！

非P 一齊推

好重要啊 點解當日會有其他活動㗎 傻啲嗎！其他和理非活動同黑警講定聲你嚟拉鳩我和理非填數啦有咩分別

push

第2位巴打

p仔1號

p仔2號

推啊

搞手清醒下啦 你地唔好爬緊山啊，你地前面是懸崖啊

手足互推

929

港島反共大遊行

pish

唔好搞其他野啦，當日情況參考915荃灣中學生等濫捕，塞商場唔去遊行是懦夫所為

Thz 巴打

謝推

721 811 831 新屋嶺

一齊去港島大遊行
塞商場是咪搞啦我地塞港島閘撚晒十幾個大商場啦
荃灣中學雞晚會，是咪想幫黑警填數

全球反共中遊行 匯師港島

Pish

巴打謝推

Push

正經野 沒人入嚟睇啊

我做標題黨就一入嚟屌我全家

P牌推唔郁

民陣有冇入紙

你講到明反共你入紙

大遊行

彈出彈入刷流量

推， 818 荃葵青搞手都有幫手推後。 929 好重要

我再推

推
希望又一城/ 荃灣罷課搞手考慮清楚

荃灣手足為自己安全
閒日塞商場理撚得你，
有大遊行就是懦夫表現

但是個標題好廢沒咩街外人嚟睇

推
929一定要齊人

入港島大大聲叫反共

諗其他主題姐
自己到時知咪得
有民陣就多班要不反先出既和理非

200萬人再上街

即是你是上面其他活動搞手

tui

天滅中共 全党死清光

922 929

賀佢老母
反佢老母

造反無罪

有搞手做緊929入紙嘅工作

集中主線

唔係問下姐 都想知有冇人入姐 可能我用錯字
應該問有冇搞手入紙
我係唔係都會出嫁啦
但而D活動唔係人多仲好咩

但是你用不推文做也鳩

SORRY 慣左

終極行動守則

抗爭及法律手冊

割蓆宣言

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

Telegram私隱教學

TG頻道整合

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

快速組隊法

火魔法教學

防毒面具教學

香港警察裝備

律師教被捕須知

被捕送院須知

臭格注意事項

推上熱門

推爆佢屌你

隨便

死gay佬

Cut撚晒佢全部遊行啦 係咪傻撚左

寧化飛灰 不作浮塵

推！！

重點929反共大遊行！

.

到時要見你

929 929 929

929 大遊行

721811831

同意，9月29一定只可以有全球反共大遊行其他活動全部都要讓步

打主線喇喂

用念力推
#929globalmarch
#929globalantichinazimarch

9月最大型主線活動

反共大遊行

721

831

呢樣真 但是叫讓步嘅語氣好難控制

就是全球反共大遊行

929 港島約定你

721 811 831 never forget never forgive

推！！！！！

推爆佢

推！！！！929反共大遊行見

PUSH!

conform zone係咩嚟

我覺得會明白事理既
講組織難度，中學生集會同罷買基本上每日都做到，但全共反共可能一個文明誕生同結束得一次

929 101

我覺得手足之言一啲都唔誇
有幾可以打全盛時期嘅納粹政權

反共大遊行 國殤賀佢老母

全球反共先係主線

唔好撞！

929反共遊行

推緊

929大遊行

612 721 831 新屋嶺集中營

幫推

主線就嚟打boss喇
其他支線任等一等再做都相信好多玩家會打
所以依家開始要全力推主線

612 721 85 811 820 831 新屋嶺 黨鐵
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 聲援新屋嶺
929 全球反共運動

PISH

不如我地一齊嗌free Uyghur, free HongKong，等國際社會知道我地都關心新疆，推倒老共！！！

不如我地一齊嗌free Uyghur, free HongKong，等國際社會知道我地都關心新疆，推倒老共！！

推爆929

大家推返重要野先

929見

谷撚爆9.29呀

下星期要見到大家出黎

好波師兄

【緊急】[即做921支線任務] 遊行期間大力宣傳 929 全球反共大遊行。分秒必爭，你我做到

係 其實一直想講 啲搞手可唔可以夾一夾先搞活動 成日就見到一日就去幾個地方 交通已經唔方便架啦 仲要跑黎跑去 又分散曬啲人
仲要某啲日子更加係 重要啲就集中啦好嗎

推
推
推

天滅中共

推呀 29號見！！！

Sorry 是 comfort zone

1日1活動就最好
人數係最大武器

push!

929已準備好反共

推推推推推

929 反極權
#921 今日大家齊齊入屯門元朗

#929GlobalAntiChinaziMarch

幫唔到推

😡😡😡

一定去

叫哂全世界一齊陪你反共遊行
然後你自己個遊行反而唔夠人真係笑大人個口

929 集中全球反極權大遊行，意義重大，唔好分散

推推

yes

全球大方向為929反極權
#929GlobalAntiTotalitarianism

香港主題為 #929AntiChiNazi
各地區活動因應搞手可能會有不同主題

巴絲仍可按需要加上其他tag #929GlobalMarch,#929GlobalAntiTotalitarianCCP #AntiChinazi 等較字眼
*

號召全世界參加#929GlobalAntitotalitarianism遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
*
Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！

*
宣傳9.29既campaign: BirdFoldingChallenge
請買張花紙摺紙鶴，完成後放上社交平台並寫低：
Join us on #929GlobalAntiTotalitarianism #BirdFoldingChallenge
連登POST有教學，請幫手置頂：

*
Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

push
929全球反共大遊行

Sad but true 但是語氣可以好啲

929全球反支拿

Agger

支持

反極權！

推 全球架 929集中

p牌n號

Go

決定星期一開始落街派傳單有冇手足一齊

922 和你塞 和你shop

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

929 anti chinazi!!

721 831 新屋嶺

推，929反極權優先

岩

兄弟爬山，唔洗迫人跟自己個套
［行動]全球反極權大遊行前哨 - 自由之鳥 - 遇怪魔我即刻變大個 !

同意呀 可唔可以融合埋一個地方搞/遲幾日搞
全球反共係重點

重頭戲

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

呢個活動響當日係最重要

大家唔好兩手空空出去
入去down定同印定啲文宣係手

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

推 主線重要

好

點解可以無人推呢個post

大大力 推

而家929申請左遊行未？

呢個好緊要

其他活動要讓路

全球Twitter trending都未上到top
晚晚都無人搞retweet推trend
點搞得起？

929(星期日)是要嚟上930(星期一)全球國際新聞頭條的。

懇請各兄弟姊妹為香港的未來一起努力。

推唔郁都推

非主線改期啦！

如果929一早停鐵既話點算好

p牌仔想推